投票時經常都見有一車車人到票站，想問聽日有冇旅行巴坐

最近發覺佢地d方法幾好，想知聽日有冇姐

推

自膠，有冇旅遊巴*